恥笑香港所有要用40%以上收入俾租嘅港豬

你哋唔選擇瞓街,而走去捱貴租,係你哋自己戇鳩
話鳩知你租劏房又好,棺材房又好,床位又好,總之唔係公屋
你哋搞撚到自己生活水準咁撚差,係你哋自己攞嚟,你哋係抵撚死
仲租緊非公屋單位嘅,退租瞓街啦